【投票】應否把確診警員轉返「大陸就醫」？

返大陸就醫
留在香港就醫

呃正評可恥

武漢就醫

昆正評

高鐵入面隔離

反正咁鐘意黨鐵運人